放了自己 放了回憶 放了世界不過如此而已

多少慶幸 多少風景
在放了之後才清晰
你該詮釋的不再是悲劇主角的殘影

你放咗未呀

萬般帶不走，唯獨業隨身。

未 以為自己好灑脫

有冇業力係你自己決定嫁姐

分咗手幾耐？